SHF拉打特攝魂展綜合POST656 掉盒可解決空間問題

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
日魂 預18號收貨

港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

1月 23號日魂截訂

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

新post 留名

鎧武

開始比人淡忘嘅傻橙

繼續黎學嘢

遲下就係時王友情演出

紙盒置富計劃

無盒全新

已經見到有流出嘅偷拍 套armor
可能wizards ooo 之後就係佢

全新電池

用幾十蚊收個盒咪無事囉

設定嘛

可能又係背影

我又收d真骨盒砌牆先

唔撚係啩

個個都背影 唔好叫時王啦
叫背多芬算啦

已砌咗

鳩嗡咋
可能俾個驚喜你呢

漸漸成習慣 習慣成自然

我得W 系列同古迦，加多隻Kabuto

真骨最後悔當時冇入decade
炒到咁唔後追啦

謎底已經解開

全新冇盒 個盒拎左去砌牆

Decade 又係出得好靚 無乜睇都想追

已後追
好撚貴

入多啲

唔比係用黎放電池嘅

車車

火頭隊長

不了

玩得開心咪得 理得咁多咩

我差未入joker

寧願等大舖

已買 供奉緊

又真係幾開心嘅

入啦
呢隻正

月份永遠都係黑名單

狗都唔屌

唔好侮辱狗狗

原來裝假狗

係好能正

從未幫襯過

就算老現買一送一都唔去

隻色無得輸

揾咗好耐都揾唔到先迫於無奈

集氣真骨 無敵
一係唔出，一出就要出最好！

諗多咗

竟然

唸多左啦 少年

唔好比我講中

鬥燈

燈緊下話

情願俾貴啲上網運過嚟

RKF就有

topic

真係慳位大法

對，為長遠利益著想

啲盒草下草下可以用黎起樓

其實咁急做乜

為環保 拎去回收

急乜

正呀

JJ巴講得好啊!
真骨無敵集氣區

環保j

真骨W line係有魅力

點樣可以解決DISPLAY問題,個個迫埋一堆無哂美感

再燈下

真骨社長喪屍

返工時間坐轉地鐵

真骨sic

三度鞭屍的

e仔同hyper kabuto 邊隻先

某拉打都可以到而家都未出，咁有多d意外都不足為奇丫

邊隻搵到靚價追邊隻先
兩隻都靚

依加d shf唔保值

留返魂展分解

新人留名

原來係響鬼前身

有無人覺得福GIF好似...

喱幅好有趣

打到出唒白汁

一陣出ixa就好笑

夾夾手鐵膽

雙海

雙龍出海

岩岩睇左最新時王生肉

隻怪好似幫緊佢xx，下一秒就出白汁...

呢到係連登 唔洗打xx做代號

含撚射穿頭

神”射”手

無睇唔識串,但幾鐘意ixa,覺得個造型同腰帶都正
唔知有冇機會CSM

當我無講過

diva
太少配件了

收完花再出場又唔係未試過
比啲信心黎

Ixa出csm有電話有埋把劍就正
不過咁出應該又電視機
又土地問題

csm掉唔到盒

csm 多與少配件都電視機嫁啦
統一size 係差在幾多層姐

港魂訂完嘢有冇改地址?

呢排啲字幕組好快手

儲下先睇

ZI O開咗訂未?

大家都想擁立王

試過build果鑊成驚弓之鳥

Ola!!!!!!

其實exaid 都唔簡單

主角base form無謂博
出聖衣就現貨睇定D

為環保 向笨大說不

呢啲多數出得一兩件
而且一定魂限
就算變死貨都唔會平好多

暫時得龍騎扯扯地旗 其他就..

慳返

Kuuga!

扯扯地faiz

+1

果時對呢套造型好無興趣
所以無點留意

為環保出力應該的

呢個都要等等

寶物沉歸底

等12月個錶芯盒預告
或者係劇場..

Wizard之後唔知係咪到龍騎

睇玩具 甲鬥同響鬼都有機

Csm攝住張出 shf kuuga armour廣告紙
FF

睇監督估

高階估法

來吧

柴崎貴行 監督

毛利亘宏 脚本

第9集*

話說有冇人知點解當年劍無啦啦有op2

google都答唔到

唔熟

鎧武機會率高 話曬之前有人影到

等啲人偷影其實大概估到

一路播一路拍 呢個定律嚟

屌唔屌好 神好吸引

屌囉

380 好撚吸引

任佢寫㗎啫

gogogo

白倉條on9
傳說揾白倉復出做製作人係想靠佢叫啲人回鍋

睇佢牙力啦

base form訂啦 廢事煩
Geiz Faiz係幾正,應該會屌
仲有Wizard
其他甲暫時都
如果fourze可以扭得返變火箭可以考慮下

睇佢食玩做到

岩岩見到ins point 350 我個頭有啲痛 我希望350果啲全部係sad

一向注重環保嘅東映轉死性

我遲左追post 正想講見過350

1月23 時王主題曲

3996 連DX玩具

啲0.5話真係幾搞笑
全部都係抽水

重要係自嘲
得罪講句好睇過本篇

屌左出聲 比人呃左餐飯

由白汁演變成墨汁

白>橙>黑
第1發>第5發>第10發

買左就算啦 冇話呃唔呃
重有大把鋪做緊更貴嘅價
比上不足比下有餘
算啦

健康程度

石油

咁玩法 石油會變可再生能源喎

無限燃料

無人記得首歌了

自己買貴左就咒人買sad貨 咩心態

點等咁耐

婆仔數

可以推測下演唱會幾時

有限Amazon 請珍惜Amazon

魚蛋論啲fd

OLA
轉佢地做女主女敵役仲好

..呢層唔同意

等到出年

有DX 錶芯

不嬲買完就唔再睇價
真係見到買貴左咪當跌左
最緊要有得玩

想要歌多過要DX

唔洗咁咒人啊

呢層都係嘅
寄去酒店先

昭和d動作猛吓猛吓

呢隻真係型到

我兩隻都原價衝現貨 點睇

早人1,2個月玩嘛

影相po上嚟呃正皮

is love harry
早買早享受
遲買平幾舊

佢上個月賭輸嗰8000銀可以食200餐飯添

睇完Amazons
俾想像中好

巴打被負皮了

你記錯

1月先有成首？

再睇過

呢層就唔知啦

緊火

成日都買貴架啦,貴百幾都試過,唔洗咒人中SAD掛

唔係掛 唯有今晚番去煲過

買碟

買錶芯送碟

香港人

要啦

淨碟算

諗起孤仔開聖誕蛋糕訂
得錶芯唔連蛋糕

事實是難聽的

空運俾你一係臭曬一係爛曬

屌,啲演員集集都要補飛拍個X.5 真係慘,迫佢地9 UP

吐糟或成慣例

X.5 好睇過正

正確

今集都唔錯

好快情願睇.5 唔睇正傳

.5 好gag

訂左時王,訂埋魔王,銀包又乾塘
但今個月仲有隻紅蓮

老子甚麼也不怕

到找尾數效果更顯注

啲錶芯先攞命

開始變慣例就好難收

要齊曬 ？

唔好講 已經又追左幾隻錶芯
想主角拉打錶芯全通

一開始以為只係頭幾集有
睇來開左個頭要keep 住有了

主角好多個form bor

時王邊度訂

食蘿蔔果間

Fb冇見貼出嚟 驚出到去冇

精選

只能等

全通基本form算
其他form睇啱先買

無敵

Amazons

腦海:只係買自己鐘意既
現實:横掂買左A,不如買埋B,買買買買買

思路正確

呢個唔洗講啦 必入

同意

買完又買

有時見套野未睇過但出得靚會想買
之後搵番套片睇覺得爛就唔想買

型囉威囉 腐女鍾意睇囉

我好冷靜

唔入

富仔粒墨唔見咗，係咪脫咗

通常買錶芯見到隔離放住啲你未買ge錶芯就會不自覺買埋

瀨走咗

係脫咗

新入手法推介: 有回歸演出既主角先買
睇下買得幾多隻

淨買個錶芯擰擰下都好好玩

應該斷 sic見

有其中一個回歸ge角色算啦
如果唔係電王,科蛇同kabuto都已經唔洗買

真主角geiz

又係真主角系列
左下

OLA坐波枱

溝呂木 最尾衰劇情
nexus真係好好睇

想訂geiz 但岩岩出去唔見有得訂

留名

孤仲未開訂

就嚟餓親啦

孤呢幾日唔開真係試下去五月訂，見五月今日開左

劇情需要

要遠定近

就嚟變日經

Switch『KAMEN RIDER 巔峰亂鬥』繁體中文版

有中文版會唔會增加大家既入手意慾

為環保著想 不了

訂咗日版 唔知有冇支援中文
不過有冇咪一樣咁玩

無玩過ps4嗰隻 對我嚟講好新鮮

只玩過PS1

孤仔居然轉死性

邊度有得睇x.5？

想當日阿美任撳

生肉

好快截咗

都有一日時間

即刻靚仔左

其實咁講
第一季同第二季已經好大分別

等孤等

等咗好多日了

*等孤多幾日

2068

又黎

單位係年喎

睇曬啲片佢

時間

執下執下，愈來愈靚仔

每個post 都會有依條link

幼嫩變成熟

所以就嚟變日經

都係，好man

長大啦

依度除左預巴之外，有無人真骨終極古迦有雙入？

唔怪得依條友成日俾人負評

改埋眼就型勁多

我都係覺呢塊牌先係靈魂

有

我都考慮緊

雙入基本

好重複

黑眼 紅眼👦🏻👦🏿

我都想咁display

都有聽聞過

純粹理性分享

早

時王

收工去訂geiz先

諗先下又得姐

各一旁身

Zi-O唔太鍾意佢塊面個邊有齒輪坑

輕鬆撳

玩佢塊面

555冇死，但失去變身能力

唔駛買

.... pass

暫時完咗

我打算pass... 希望我唔會後悔

得龍騎有少少扯扯地旗 其他就..

我得Genm armour

又製造人龍

剛剛放監

港魂幾時開訂㗎

嘩又來依d
偷偷地開依d當有做野

全部都pass

長袍都係drive個heart 順眼啲

社長armour ok喎

Heart 夠高大夠霸氣

好想俾佢

對時王兩隻嘢都無愛

邊位巴打買嚟著

俾佢一手抱起

暫時係

Ola

OLA著過個件我就買

大隻仔

嘩咩料

時王有一半咁man 就似王

硬係覺得之後會派膠

不得了

Amazon 好似好靚
想買返來教訓下悠仔同仁叔

佢哋開始feel 到玩膠有迴響⋯⋯

好似現在果套超人

肥趣 388 好似係

所以有Amazons 睇好感恩

見到

挑戰下牙狼

之前search 過來睇，睇錯左套動畫

前排係有套動畫

米青開咗zi-o同geiz未

牙狼係因為動畫紅到揾真人拍特攝定掉返轉？

未

緊係特攝先..

等到2046

20462068

Ka man rider GEIZ

哦
喺老秋見過一次實物，好靚
又見到有出SIC

睇來暫時大家鐘意Geiz 多d

時王準備做隱青了

魔戒可動...

時王始終太乳齒，睇下遲下佢變地通王會唔會好少少

睇個勢點都唔似變到

又一套大茄主角

等孤

明白曬

主角之位被搶
激發佢做魔王

可能劇場版。。。。

追隻真骨睇下

早上好

真骨好得

咁又幾合理

尋晚去咗睇venom 邊有影評講到新F4咁差
我懷疑係mcu啲fans惡意抹黑

劇場版有古迦

我覺得阿叔好可疑 地通王都似係佢

Ka man rider FAIZ

等碟版算

好銀魂式

正常 唔係好好又唔係太差咁
但個時間長度真係短左d
反而演員carry得幾好
做得好入形入角
做到真係有venom係個腦入面同佢講野既feel

我都睇左 不過個轉捩點太突然啦

下個月有銀牙

思覺失調

tom hardy好靚仔

時王老豆老母一日未出場....

係 後半明顯cut咗啲野 搞到好急趕咁

鳩估 阿叔等時王儲齊錶芯就成座塔搶走

目的 其實幫人教仔

下下咁後追......

約左交收終極古迦同Hyper Kabuto

但丫叔個演員做奸角好正，如果佢做王一流

牙狼野好安全 無人識 無人炒

我見老秋炒

唔玩親子
玩叔甥

日本市況點同香港...
香港地講牙狼無人識㗎

似了，咁貴請返來無理由唔用

咁又係 我已經唔識
研究下先

搵熟肉都難

隻hyper kabuto隻蝎子插左上把劍差d除唔番出黎
實到乜咁

係，我都睇到人話要小心

冷門到咁

突然間奸笑

同埋蝎子條尾好易鬆
利申:鬆左

用雪油

我用細螺絲批用槓桿原理慢慢推番出黎

搵依架播果套

劍上面個d好鬼細粒，我都唔太敢玩

我相信呢個世界無野難到w40

牙狼其實預算多拉打好多 講緊係2倍預算
所以啲囡打鬥同特效高質好多

同意 萬能

啲囡好正

咁勁有2倍

喂！咁要睇下

成個座為咁

表示依家睇zio都仲係彩蛋製造機
隔離棚戰隊隨時仲有故事性
放置住先，等Zio入主線先睇番

可能係拉打俾得少

拉打賺咁多
不過可能限制多

佢咁玩法好難有完整故事

....睇多啲大河劇啦

佢條線就係破壞曬平成拉打

見到今川義元就想踢波

去日本睇機舖 有咩角色主題多你就明

佢正史係叻㗎..

大河劇d節奏....

北斗之拳

主要睇星

牙狼都有㗎

柏青哥先係真正賺錢 bandai全部line加埋賺嘅錢都唔夠sammy多

好多廢老等10點門口入去玩

彈珠機真係好吸錢

好少入去，次次去都係去借廁所

夾公仔

其實佢可以做好D
去到15集黎個小高潮透過Decade 帶入理想與現實(賢王與魔王)
之後因為過度干涉時空，出現時空錯亂，帶入Zio既世界觀，之後逢魔時王與佢既快樂小伙伴為幫自己同Zio作對
去到後段，因為月讀/其他角色死亡(作死)而令到zio變魔王，由月津幫佢洗白或者去到最後，由月津因為同Zio既友情而打底逢魔Zio,首尾呼應~Happy ending
最主要係要肯寫完個故事，唔好好似Decade 咁唔上唔落

自從第一次去日本夾到想死，之後見到老秋全部有散買之後我就無再夾了

其實只計印稅 武論尊年收同高過尾田

幾好，係個頭大左d

佢真人都好似係咁大個頭？

剩係睇白倉冇諗過處理惡役問題 就知道啲劇情係鳩諗
比如冇科蛇 理事長早就毀滅咗日本 邊度仲有2018

一睇到首尾呼應我就諗起龍兔係架電單車上...

不能同意更多

一講電單車我就諗起拉褲鏈倒轉版

Kamen Rider Gayild

lv99入市價都係6xx

見到ig成標嘅演員仲有活動出嘅？ 連葛城都有，有冇巴打知係咩事？

福岡

港魂訂完嘢有冇得轉地址?

我咪答咗你囉

標仲有event係福岡？

有咩
我搵唔番，直頭以為post唔到

高質囡囡

大個女啦

Thanks預巴

自從睇完嗰張圖一見名就有嗰啲味
回不去了

嘩

內海 有野做啦

唔挑戰時王
挑戰牙狼

嘩！點解會咁架！？

我都係 已經變左了

諗咗好耐咩圖

搵下新果套睇
上星期先播

劇定戲來？

崩壞圖

留名見識

神牙你要睇過舊嘅先知做乜 雖然開始係平行世界嘅神牙
但係pv有講火羅神牙會過黎搞事

研究下心態

見咁多人貼joker

大個女咗好耐la

我屌呀！法官大人呀！

j左 巴打影得好正

我都係淘個影棚鳩影下

有無人見到我個一蚊

呢個留俾大家, 我要返 Poppy同"Poppy"

鬍鬚佬

幻叔

我都搵緊
想搵個有燈又可以收埋唔阻位既棚
有無巴打有好推介

冇咁既心機整

個一蚊係佢條毛巾入邊

原價放12月龍柒同1月熔岩龍，有意pm

深水埗特賣場買過一個98蚊摺既 宜家唔知仲有無
唔夠燈自己再攞台燈補都得

zi-o同geiz已訂

精品？

出面賣幾錢

550 樓下

邊度有得賣 行過都唔覺有

印象中 w商場

睇圖睇到想入

係，地埋優勢

入囉
搵老現

今晚出去睇下先 fb又冇出post

引到想買

好似都要5舊幾6舊

原來地台跟geiz,笨大好狗

zi-o賣咁平 跟埋地台真係良心發現

我就咁清左個電腦枱枱底再痴塊底紙就易喇
次次都要坐地下

下下要捐枱底

出左隻手機驚

Q版果隻

來細數你的罪惡吧
呢幕真係型到核爆

好腰好腎好男人呀巴打
小心條腰 男人命脈黎

如果唔係桐山蓮
呢隻joker會唔會收皮

W B X

堅持唔玩手機game了

咁又未有事 影完再坐高執相都無問題
執返劑都仲得 不過無女

都係個句啦
拉打驚就由佢啦

五姑娘喊緊

為環保 減少浪費電力

掉盒

留言啲世界大戰仲好睇

男女之間戰火不斷

價值觀唔一樣 離婚算把啦

用另一樣野征服佢

Once you go black

所以話結婚前一定要知道另一半既真面目先好結

有啲野係結婚之後之會現出黎㗎 尤其係控制慾

衝動!!!

的確

遇到個未結婚會主動做家務服待男人之類
果時心諗﹕前世做左幾多好事交先執到

結婚後變左女皇
話老婆難服務~~日日嘈交

此時心諗﹕前世做左幾多衰事先咁拆墮

學渣渣輝話齋
啲女人好撚古惑架

成日係廁所呢

Joker 真係會J出血

隻手再落啲會再好睇啲

影左2個星期，拎之前D相出黎J
黎緊仲有E哥，開左未影

E哥

頭先貼d圖收負皮，係咪得罪左d癲狗

你係咪想同譚玉英鬥負皮?

可能禁錯制呢
一兩個負皮 let it go la
比人追擊下下6 7個負皮果位都睇開左

個個就

你地仲j擊緊佢
追返po尋晚有一段好似少咁啲野 不過都估到9成
佢應該買貴咗又屌人

我無mon佢
但我無冇上水一排佢好似鳩咗
見到佢咒鳩人中sad

屌過一次都唔醒
嘥氣

Show Blocked User - 。。。。。。

叫戰兔？

係hata白痴王子

睇左勁耐都認唔到最尾個隊女團係邊隊

白痴救地球

白鴿痾Gi

比個madao陰左

貼下E哥先

唔記得左腰帶隻手指

dllm

特登唔插，好易唔見

真係好型

痴實佢
驚唔見唔用有啲本末倒置

鬼佬

係愛錫既心

想買但見到個價

好耐啦喎 技同人要分開抽 不了

你貼返你張gif都有力一戰

sor

你係咪想屌姐？家母仲身心康泰，你係就快啦

白癡王子

我睇化左 純粹見你 又提下我 回應下姐 唔洗下下拎家母玩既

我見你一嚟就提人老母咁撚惡，咪同你講下囉，你又兜得幾快喎

大家咁話喇

派咗報紙啦屌你

避避風頭先

J死了

love and peace finish

d gif真係好仆街 但又忍唔住笑左

輕鬆下

舞台劇

個角色好襯佢
有睇原作

我而家先開始睇第一季

好想食蛋同漢堡包

第二季你就唔會再想食

食錯第二款肉

豬柳蛋 滿足曬

真係辛苦哂仁叔，劈足兩季加套劇場版

樂於演出

拉打主角都有屎眼百寶袋

錶芯

佢居無定所長期走鬼狀態
條腰帶咪一路跟身囉

最多叫佢cut左係袋搵果part
合理過好多拉打真係完全憑空攞老鏈咁大舊野架啦

兔兔啲樽

我覺得555次次都要砌條腰帶好麻煩

法師應該最合理啦 please

依個最on居係食左重擊
會好似online game跌裝咁全部一野散晒落地

唔好打到佢底褲都飛埋出黎

gamer driver

555果個係DX廣告時間

法師先天設定幫左班懶鬼編劇del bug

正到

OLA

其實有幾個都係就咁攞前面舊嘢，條帶係一擺上條腰度就自動出

唯一令我追睇Zi-O既動力

而家咪講緊 佢舊野袋係邊囉
最近期時王係著校服揹下書包
便服基本上都無揹過袋

仁叔係本來人類身加amazon細胞
隻自悠係amazon結合社長細胞出世
所以悠復原力係特別高
高過其他所有amazon

講靚 係咪平成最靚

世界大戰.gif

我係編劇 就會寫佢吸曬另外嗰兩個time jacker嘅力量 佢哋就嗱嗱聲收花

Ola就好似店長咁集集都有戲份

唔講呢d

真理同夏柑同扣肉面同poppy同Ola
呢5個真係好正

我係編劇月讀死撚硬添啦

要揾下靶襯托

竟然漏左兩大主將 霧子同medic
平成7人眾

Btw扣肉面有保留

剛剛放監孤仔開咗時王未

講咩啊你

上去睇有人留言問好似話未有資料

其實講樣佢地真係唔靚
medic如果變飛機場你唔會有意慾睇

我可以呀

睡記

我也可以

瞓著咗

等訂GEIZ, 想還原用手抱住變身器變身果下好正

點解一樣年紀 主角D氣場同動作可以柒咁多

激發佢入魔

都係睇邊個姐，龍騎嗰d褲袋都得 就算係劍，我諗大䄛入面d袋都可能得

唔鍾意小妹妹

主角一入魔個個都要高追ZI-O

講大愛個個當我戇鳩仔
一入魔個個爭住要

時王on9仔都會照訂
你估鳩屎咩

人類銀包有無....

吸取錶既教訓，已訂zio 同geiz

前期嗰啲就得 後期配件多到仆街放邊
你諗下科蛇啲開關同標啲樽

恭喜

你大鑊了
Medic樣都靚wo

歷史真相

個個訂: 插水
唔柒訂: 食炒

不過有愛就訂

歷史係循環

我覺加賀美係劇中又係搶戲 同龍我一樣

世界大戰抹黑宇宙了，can u feel

呢個look我可以

無人能及的女主

係on9個方面

真係幾似

瘦到肋骨都現

ooo收d medal入身 合理晒

有自帶人唱變身歌既ON9仔

重睇啦 mdeal有盒裝㗎
得恐龍medal係身體入面

邊到開左？

已訂

牙狼加入戰團

個2個座計落都幾貴

唔訂仲貴

有無見到我個橙

夾得好辛苦

個2set底座一樣on9
5個座配9個卡紙 焗你食多幾set

魂限堆閪手系列叫咩

叫愛

最慘香港地連個座都塞唔落去金鐘站

我寧願唔要個座

下一站天后

豬頭骨

估中了

百寶袋

先生你件行李過大啵 唔入得閘

kiva仲簡單 叫隻蝙蝠嚟就搞掂
隻蝙蝠仲要一秒內就可以搵到主角

出嚟
啜我手仔

訂咗 今次唔知係咪極限量 連fb都冇貼出嚟 今次唔知咩事孤會唔開

我咬

挑戰騾仔網店訂時王

Geiz其實幾靚，不過個錶芯乜detail都冇，我寧願你岀番正價

我屌你笨大

呢層我同意

網上購物輕鬆簡便

挑戰騾仔嘅速度

屌個錶芯真係

音響是重點 時鐘只是附件

騾仔有汗出 無蘿蔔食

商機製造

孤仔咁快手點玩

有效率

係心口

勁猜Zio Geiz既武器點出
正 ：出電單車 但出2個Ver連唔同武器 要你硬食2架車
負 ：出電單車連Zio同Geiz武器

同卡帶一樣 要人自制
Gaia usb都有印 其實唔難做

收埋係舊素體再販到

魂限 合金機械人

合體機械人

可變形

等真骨
如果唔斷line

2 pairs

笨大執就會斷

岩岩y拍 920 收e哥

水魚

以前真骨好似排5年左右
依家條隊排緊邊

唔識串

見到有隻950 望一望history

想知隊尾

好耐冇跟,點解冇乜更新過咁

古迦其他

j出血

簡簡單單一拳一腳都夠玩幾晚

無計 我搵唔到 更平 又免得

就咁望以為皮套黎

真骨嘅威力

舊平世5人無真骨組
唔識串頭籌中

冰巴你覺幾錢先合理

wow wow wow

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

咁都世界大戰？
你太年輕了

we live in armour zone

近來幾個post都熱鬧左唔少

咪臭係 以事論事啫

供應咁緊張

見都未見佢開過post

孤仲唔開我屌

驚弓之鳥

個個都訂左先

瘋搶

老閪都撳咗先

屌，孤會唔會真係唔開zio訂咁仆街

不日放映

sorry,暫時未有資料

唔開訂姐 咁都話人仆街

然後十億再現

零可動
太柒 不了

隕石

睡記瞓醒未

如果之後隻隻都咁隕石就正

未來嘅嘢 無謂講啦

要食更多骨先供應時王訂單

食多一批肥布歐同社長lv0 + 十億先

今次連宇宙船同其他鋪嗰啲都有得訂 反而孤搶唔到時王quota

肥布有行 其餘無行

無肉食 不了

支持199拎養肥仔

都有諗過呢個可能 孤好似今次好多二十週年都冇點開訂 腰帶再版又係精同其他鋪有 拉打嗰8隻再版又係好遲先開

除咗大盒都幾得意
btw無買

一買就要掉盒系列

唯有等

現在果隻惡布歐都幾巨

訂左 又高大又表情豐富

無謂開新戰線

呢個月都唔知有咩魂限拉打訂

我估藍海海

一隻半隻

月中 內海
月尾 海海
可以休戰了

轉線良機

一隻孤零零

199領養十億肥仔

咁諗就出事了，眨眼之間就成隊出左來

慘烈

訂hazard

係咁諗㗎喇

雙入是常識吧

我都眨眼間入左一隻，同訂左兩隻

龍柒

等埋龍兔可以收工

漏咗....

無漏，龍柒齊

等埋龍兔開訂就收工

無敵都遺忘埋

噢，我意思係Build 收工

Exaid 要長期抗爭

龍兔幾時肯出

月尾就可以提供指示

期望不大

雙海衝閘

唔識串成炮影

月尾魂展由紅爸aka海海揭曉

可能係海海本寫真做宣傳

都似係海海

佢都出

出dark kiva

出呀
襯仲有記得...

咁又係

好事嚟嘅 一齊玩玩具同互屌

愛與和平.gif

痴癲走我路

呢個係邊隊

吓
平時未出哂官圖都即刻開訂
今次唔開會唔會見係上次build咁撚炒得想自己訂哂落黎炒就自己諗啦
如果唔係有乜理由唔開？咁唔係仆街係乜？

唔好幻想咁多啦 無事既

呢個觀點套落現時點 我就信

咁而家個個走曬去其他鋪訂 佢咪一樣賺唔到

米青個online 網又有返zio 訂
利申已訂 唔等孤了

唔開訂賺一水先 走去博佢炒起呢個諗法又幾好笑

龍騎戰隊
龍上者？龍想者？ 唔知佢點譯呢

網上購物 輕輕鬆鬆

龍戰隊 簡潔啲

龍我戰隊

又開返 人人有時王玩

可能拎唔到瑞記啲quota

永續

輕鬆購物

永續龍兔

唔好過份解讀啦
更何況佢唔開訂你咪又係去第2度訂
你訂左第2度又唔使食佢炒現
而且開唔開係人地自由黎
咁都好屌

70人 諗緊
14人 想去馬
12人 已騎上

突發

預巴無做熊貓轉咗工？咁快手嘅

個個訂曬先開

又嚟

以示清白

開又_
遲開又_

香港人係咁
真係乜都投訴乜都屌
個個當自己大帝

冇_ 恥笑下啫

笑下啫 我都訂咗啦

小本經營

我未

我都未

我一訂完又開(燈)

都係睡記派貨

瞓醒了
當試下騾仔咩服務

可以有咩服務

騾仔
老社長

唔好鞭佢屍啦
“供應商”出錯嘛

含淚退訂

手指禁錯制

誤會嚟㗎

終於等到

係囉
要儲夠訂單數先正式落單

今個月可能多張QC貼紙等下都抵啦

出啦
btw睇人用布的確正好多

DLC縱壞晒

買啦

商機呀

手工野辛苦錢

只能睇圖打J

聽講有極少量現貨

買實物打J效果更佳

機會留俾巴打

幾時開始出時王啲丫麻呔
Faiz

下二個月

大贏家

自嘲下先

點估

20週年要諗太多菜式，開始放棄

都唔知點聯想

開始求其

遲下挑戰下

十分鐘內嘅事

其實一向都差唔多
不過之前仁叔個荔枝甜品真係還原度好高

但有一堆人衝咗騾仔

老社長笑死 自己屋企搵幾條菜芯好過

咪有蘿蔔食囉

呢啲主題餐廳都係食個氣氛嘅姐 唔好期望太高

就封頂啦

青綠色

零號都幾好，仆街老社長你俾幾塊青檸薯片，整個菠菜綠色意粉都好丫

硬係諗咗另一個方向

老社長正式改名為青檸

Daguva:邊撚個嚟

其實佢想講零號係古迦老竇

夠驚嚇喎

孤仔時王開訂未能令大家戰意高昂

太柒不了

想知有冇巴打會訂地台set

老老豆豆個地台set好伏下
又唔似有支架
就咁一塊膠枝加張紙係底就當地台
仲要咁貴

無人問津

為環保 不了

等跌到一餐飯先入手

無人訂無人要

餐餐放題

老麥咋

都唔齊嘅

扑野家咋

帝騎定唔識串冇地台

我 我仲未訂

大舖開了

孤開了

又等隕石現 ?

唔識串就有驚喜..

隕石重臨

見到來緊d造型想pass

1516

$99 驚喜試玩價？

基本形態 平平地咪豪俾佢囉

今日先得閒追返post 錯過咗世界大戰

鳩屎都挑戰唔到

咁快又新post了

好似有d道理

哪有 處處都足滿愛

一諗起到時擺低一百都唔使就有得接隻王返屋企就爽yy

幾百蚊豪俾笨大啦

然後順便擺低幾百開始DLC之路